當年點解唔係邊界係高鐵站，咁咪最好囉

香港由西九龍起條專線專去呢個高鐵站
全程得五六個站
咁咪得囉

當年深圳去到福田站，然後香港西鐵 錦上路站駁到市中心

但政治工程

以前係呢個方案，又平又無一地兩檢問題

D既得利益人士喺舊區買左咁多唐樓，唔起喺西九搵鬼收？

你覺得港共政權會為香港利益行先?
高鐵係一個政治任務
利益輸送 一地兩檢 劇本一早寫好左